# HiperBlog_plazti

un blog increible desde platzi

````
este es un pequeño cambio,
integra mi rama al develop y avisame cuando ya la tengas lista.
````
pasos del proyecto
paso 1
paso 2
paso 3
paso n


credo por el increible platzi team
credo por el increible platzi team

incluye ejemplo de windows, linux y mac

disponibles para todas las edades
